DC漫畫疑似為香港示威者打氣，激死班大陸仔

DC新發佈嘅漫畫封面：

冇都變到有，絕對支持

玻璃要碎了

又多樣嘢要抵制

batman係手足！！

實不相瞞 今年套Joker嘅誕生都係參考咗香港現況而嚟

Good job!

支那豬仲有乜野可以睇?

佢哋真係好玻璃心

喜羊羊

汽油彈唔似汽油彈
D大陸膠

甲由俠

呢張大陸人會唔會都碎晒

全國玻璃樽要禁了。

我覺得係有d似，正

全世界逼害中國系列

等睇蝙蝠俠變禁字

有新戰線
煽風點火
全面進場

DC comics幾十年黎出名關注政治議題
Meanwhile 迪士尼/ Marvel奶共奶到𠽌𠽌聲

美國已經准許大家用火魔

覺得係有意暗撐

自己都唔知有
the future is young呢句口號

快啲變北韓啦

Dc唔洗靠大陸

dc狗同marvel狗大和解

無都俾佢講到有

又要睇又再要嬲豬，有本事就自己畫

咩人睇咩野姐

唔睇Marvel了

潑火

有冇諗多左先
唔想炒車

玻璃到啊

joker講明無大陸市場一樣係咁成功

支那仲唔封殺？

無，
依家連國歌都開始敏感。

邊有the future is young 呢句 啲大陸狗鳩屈唔洗本

joker大陸都無得上更可況真joker係林鄭

藍貓

這麼敏感就是早洩的病徵呀

屌
支那人既創作力和幻想會嚇你一跳
乜9都關港獨事

佢哋真係活喺自己世界
屈得就屈

驗眼

冇講過future is young
On99

我哋幾時有撚嗌過「The Future is Young」呀支那仔

雖然本來無叫過
一於就加返句Future is young嘅口號，睇下條大陸廢青咩表情

唔好戇鳩打飛機啦 你唔係以為套野年頭先開始拍呀

中國超人孔克南幾時嚟香港打暴徒

連喜喜羊都支持港獨，已經無野好睇

成地玻璃碎

GD唔GD

和乜野解
DC狗大反cup就真

我地啲口號喎

睇藍貓

咪ban 9 dc 囉
玻璃價越炒越高

DC型到
Marvel 含共狗條撚含到雪雪聲

慘咁藍貓呢？

Carrie

其實佢地攰唔攰成日都要搵野追擊 成日都話激死

又成地玻璃碎

Joker支那唔比上映 洗乜比面你

仲有起洋洋

被迫害妄想

汽油彈就是正義

手撕日本鬼子

師兄真心？

師兄你點解可以咁聰明？

認真 新主角戰服用黑黃做主色
我覺得dc有心wo

Pish 等睇班支那臭雞用唔到Louis Vuitton

Carrie果然係手足

搞大佢

入去like

師兄好醒呀

做Dc粉了

推

完全睇唔到有關

Could you be any more Gotham-ic than that?

OMG

真心一問 點解旺角太子站燒咗咁多次乜事都冇

Push

正式宣佈dc＞marvel

呢啲肯定陸續有來

等佢地買番d咩 柒牌 mo&co new把撚

抵幾日咪當冇事發生

Push to佢哋要禁播！

世代之爭 不了
我地不問年齡 性別 種族 宗教
只要有共同信念就係手足

支那狗真係支那狗
破璃心到呢

究竟點睇得出關香港事

Batman窮到要用火魔

班小粉紅買撚到咩

仲以為係 學到野了

擺睇dc囉柒頭

啲支那人中意點講就點講㗎
之前又老屈連豬叫「豬那」話我哋種族歧視 cls

B man

日日loop抗日神劇

師兄你智商太高 連登配唔起你

屋都俾人強折仲拉埋，真係唔會有錢買LV，最多咪講杯葛， D&G都睇到強國人有幾有骨氣

唸左一陣，乜鳩GD

g dragon? 港獨

嘩，你真係好撚聰明呀

獅鳥始祖

點解你可以咁豬

自己對號入號

講啫，夠膽聯署發信投訴dc，我就先信係認真。

五味冰火 (戇鳩)

冇燒到落入面係個門口燒咪咩事都冇

The future is always young

香港後生仔真係好爭氣
大家一定要加油
不割席 不分化 互相支援幫助

蝙蝠俠拎汽油彈再加埋句英文算係明示啦

乜都老屈喇
阿媽係女人 所以你係港獨

班友乜都可以聯想落港獨到
幾時叫過the future is young做口號

成班玻璃心垃圾以為全世界都想逼害佢地

小粉紅的留言

夠話抵制NBA啦 未又係仆住睇成場波個鏡頭會周團飛既NBA
佢地都睇得好開心呀

玻璃心到冇得救

正喎
畫得靚又有design 感

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗
但黎明一定會到
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

The Golden Child
Linden Child ok?

都係英文 佢地睇唔出分別

點解嘅

我地又有嗌the future is young?
?????

撞Future is young 新口號

連登唔配你依塊寶玉

不愧我一直鍾意dc

即刻臭nigga

不枉我係DC fans

DC 收到大家意見仲採用

屌

笑撚死

dc

‘瞎帶什麼節奏’

屌我笑到傻咗
咁撚樣都關事多謝助攻

全世界印出黎貼牆😍

有人將支那國歌加手足抗爭畫面融合咗
YouTube 有

好呀, 快D ban, 最好ban埋華納兄弟

宜家開始嗌埋呢句

用慣拼音出咗牆都用唔返正常人用嘅文字

你最醒

唔止咁，原來 Hermes 填資料個到 國藉有得選香港 中國 之類好多國家

本身佢地都好似無得睇

Marvel

唔係巴打講我真係唔知

LV依家收購左大量名牌

老實講 如果外國所有嘢都少少暗示香港
咁支那咩都抵制曬
好相睇

哎喲

DC高汁

Batman係死左膠

你妈死了 坦克警告！

無錯。
好正。

Nmsl

乜撚嘢叫GD?
G dragon?

反了？

以後任何關於反抗既野佢地都唔可以睇，只可以睇抗日神劇

可以
the future is young!

thank you dc for supporting hongkong !

中國人腦部最發達既能力唔係邏輯處理
而係想像力
屌你老母咁又港獨

oh shit that’s real?

左膠係唔好打
batman係打到仆街不過唔打死

港獨要打成GD仲要覺得自己個地方無問題，先係最撚大既問題

好似d 人上forum 唔夠人講就block 晒全世界玩單機咁

你好聰明啊！！

好熟面口

唔係講笑 Hermes登記資料到 國藉 可以✔️香港
支那又碎多次啦

防盜版一流

笑死
即刻上去帶風向

不枉我地玩左咁耐V殺

收到

我的英雄學院新個首ED弓MV都好似

首國歌嘅歌詞本身就好濃革命味
用喺個咁嘅國家度真係笑大人個口

支持呢種做法

大劣仔又被迫害

真心膠

可以直接拎黎做文宣 周街貼

黎明來到～

人地話你係就係喇
唔係港獨點黎啫

即刻逼佢喺微博道歉

點止joker 以前美國隊長都係跟香港個情況預測先寫到

Marvel 可唔可以爭氣啲

五大訴求都冇港獨啦 佢地咪又係照屌我哋港獨

batman joker 大和解

佢地連五大訴求係乜撚都唔知啦

DC撐香港仲有So喇
Jokers支那唔播都收10億USD

G持

又蒙面又black block

我作為marvel 頭號fans
表示以後淨係支持DC
一個支持民主
一個奶共

你認真架😂？

Empty R

好正

有無BATMAN掉酒既電話WALLPAPER

玻璃請小心安放

DC又贏一仗

我係DC狗呀HI!!!!!!

經典對白:
用石頭炸飛機
阿爺9歲就被日本人殺

Black bloc

中國式抵制

痴線啦

Batman 在香港一定藍到仆街
正式警黑合作

而且佢仲係富二代同產業霸權

佢同失敗的人在香港一定藍到發黑

因為the future is young 係事實
大陸仔嘅 future is still xi

嚟 啦
我絕對支持的

玻璃心究極進化：泡泡心

樣版戲 智取威虎山

唔識英文係咁上下

好撚多中國人chiggered

你估佢地會剪晒dLV Hermes 咩？ 班小粉紅屋都俾人折埋仲要尋事滋擾拉埋

示威有雞尾酒有幾出奇
支持小粉紅

忙撚過返工

又唔係我地諗多左，係支那人諗多左咋喎

玻璃心到覺得全世界都俾人洗腦去針對佢地 梗係攰啦

都唔知邊撚到有關但都可以激死啲粉紅真係笑撚死

下一句係咩

咁多地方都示威 班支狗一嚟就屌係港獨

玻璃心無限放大

大陸狗：美國隊長港獨廢青

好靚 好似真嘅電影場面

召喚品蔥～

係藍到發黑的產業霸權

正

用返塑料袋裝啤酒

拎雞尾酒嗰個係蝙蝠女嚟
張圖係
THE DARK KNIGHT RETURNS:
The Golden Child #1
open order variant
by RAFAEL GRAMPS

呢度有其他封面

其實dc一直都係行開黑暗風格㗎啦

支那仔其實係咪卜M成日幻想人哋反佢

Like 好喇
唔好咁核突留言thank you嗰啲
始終我覺得係班支那人先入為主
DC應該唔係講緊香港

天天都在碎

快d 煽火

留言

真

其實全部英雄片都係支持私了架啦

震撼過套endgame

咪同nba一樣
罷撚到咩
Nba事件淡左
支那人又黎料了

淨係識You can’t see me
My time is now

Pish

禁了

我即刻以後唔睇marvel 睇dc呀

快d去撥火等DC都比佢bam埋

回家了

其實暗暗地stand with Hongkong係咪一個trend黎

心水清

有道理

之前Tiffany & Co 跪低左

佢支持獅鳥

士氣+3
we need a batman
推到BATMAN RETURN IFC

又黃又黑

新口號
The future is young

支那: 好嬲啊好嬲啊

golden child!

有中國隊長

留名等睇dc割席

marvel 仲含到雪雪聲

佢地仲要喺人地ig度用中文鬧人
究竟想唔想俾人睇到佢地嘅意見

Connect 到佢地懷疑人生就岩

屌那星，買斷佢

佢地係咪全身都係g點 掂下就開始ff高潮

小粉紅 不要看蝙蝠俠呀！
操你媽逼

靜雞雞贏得唔得

佢地眼中全宇宙都要睇得明中文啊
睇唔明中文你就係歧視

the future is on us!

以後一陣時間唔會有DC盜版了
因為支狗一定會食番回頭草
你睇下NBA

嘩 一言驚醒洛克人呀屌你
好彩連登有你咁撚醒

終於知道示威者啲資金邊到黎

正啊喂

睇過條片有大劣仔喺加拿大同本地白人嘈
之後個大劣仔唔夠人講就叫人 說中文 說中文

*trigger

推 建議係下面留言話
thank you for supporting hongkong!!!!!!!!!!!

手足係超級英雄

唔關事都變關事

Dc 今年v 煞日ig都有post
我拉到去上年睇都無 係今年有

應該等佢地出埋電影版先

On9 , 剩係得香港有示威咩
D生番成日玻璃心做乜撚

點解我覺得你專登用chi-ggered

極點

lol

屌你老母班支那豬咁敏感做乜

人哋要拍上氣

光復時代？

屌班柒頭皮成日港獨前港獨後好撚煩，咁撚敏感

DC d漫畫好正嫁

瘋了？串鳩你要擇日？

好波

Good idea

睇：

#274 回覆

恕我直言
下面cm光復香港個班咪又係一撚樣自我高潮

??? 我地幾時有叫過The Future is young? 班支那人講大話講到呃埋自己?

可以做玻璃心既英文

以前唔睇marvel 了

班小粉紅英文水平咁低
點睇得明dc 的漫畫

屌 諗下佢做法又真係好似

知道呢單新聞
等dc出左個comic先搞呢件事
lv我去睇左 居然無支那留言

其實好多都係手足帶緊風向

暗示64？
大羊（高官）用坦克鎮壓小羊（學生）

咪係
自吹自擂

唔理了 而家就加多句

等睇Batman 漫畫出現呢個畫面

支那係咪得藍貓睇？

買開翻版

乜撚野 真係CLS
佢地個種族真係好喜愛幻想

而家有了 等睇佢地杯葛

Like完留言提下Hong Kong先有用

V煞都係DC出

Support

條支那仔仲講到似層層 乜撚野
總之原本冇 見佢地咁俾位入 就整番句啦

呀Q精神

理撚得佢 佢地話係咪係
撥火la

又幾應喎

而家要有了

下次遊行喊
The future is young

罷睇囉！
NBA又話罷去？

未來是年青人的

Knightfall protocol

#eye4hk

呢張又邊到搵

第二張左下

The future is young

8964

支那人隔咗幅牆指點江山緊係離地啦

敏感就睇醫生啦。生蕃支那蝗

差兩個膠袋

“the future is young” 是黃派經常喊的口號?我一次都未聽過

係咪全部支那人都有精神病
幻想到全世界都逼害緊佢地

班垃圾味又係一邊屌一邊買。垃圾支那蝗

下次遊行喊
The future is young
撥火

the golden child
高登仔衝出亞洲

下次叫咪得
借力打力

like

batman 同 joker 都係香港嘅人，吹咩

DC做得好唔好跪低呀!英雄來到我帶路

Jocker真係場戲最後真係好似香港嘅場境咁！

佢地物獨都唔俾打嫁啦,遲啲連個獨字消失埋
福獨 滬獨 廣獨 藏獨 疆獨 台獨 港獨
獨
[s]自由
民主

支那玻璃、出名易碎！

唔該 請消費TOP

影得好有feel

咪撚睇囉大陸仔

煲大師

自卑呢樣野無得救，成日覺得人逼害佢

有冇link ？

原來入面啲角色
全部都係舊登人嚟

，

正，刪晒d禁字，國家認可字典只得幾頁紙，夠環保！

好明顯 五大訴求 缺一不可喎

葛咸城真係好撚多黑警

你都要驗個位巴打講緊大陸人屈我地有呢句口號

Hong Kong needs Batman

多謝DC幫我地打開國際戰線

咁多位唔係唔做野下化 抖夠啦

好似joker冇左某強國嘅市場都收得好撚掂DC nice.....

仲有個TERM GOLDEN CHILD

支那仔快手拎人仔出黎搵返迪老鼠打J喇

又要睇又要屌

天琦個時都話唔用世代革命

智利印尼夠有示威啦 支那人無聊

future is young 呢句根本絕對真理
有咩問題

YES! 我發誓唔再睇MARVEL, 只睇DC

tui

講知自己紅唔紅？玩下玻璃就知道

Cls喜洋洋

新口號future is young

蝙蝠女全名係
Caroline Keene "Carrie" Kelley
曾經係女版Robin
使用丫叉彈弓同煙花做武器

其實我覺得好靚
可以印出黎做文宣？

喜羊羊自殺式玩命

滾動

dc>>>>>>>>>>>marvel

btw又有新口號

玻璃心到顛！！！！

唔好意思，借個位嚟推埋今次

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

DC好似本身都唔係太奶中國市場
反而Marvel奶

Connect 埋 marvel 撚

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

火魔 future young

好波 又可以睇玻璃心碎

銳實力入侵可恥

Gchi
激死班支那仔

大陸閪咪又要屌又要睇

一踩就碎

Liked

好撚明示啦下麻

支那賤畜單機未？

I love dc

青青的小草正在唱～

..............

利害了 我的國

唔接下氣

蝙蝠人哦 親

禁蝙蝠
全國全面撲殺
誓要成為無蝙蝠國

你唔撚識就收收嗲啦，衝出黎柒

Hermes 值頭支持港獨

反了反了

Dc又贏

Marvel 老迪 而家幫唔落

佢地咩都敏感

事實係冇關，支那仔自己敏感乜鳩都屈人有關，四處搵敵人，真可悲

正dc玩咁大

g持

正想講

GD解咩？

唔係都講到係，國際文宣

The golden child

玻璃心

同感

花木蘭 暴雪 NBA DC

依家有了
我愛小粉紅

Joker直頭唔係中國上

GD係港獨

玻璃心又碎了一地

搵個姐姐黎掃玻璃

就黎空氣都唔吸

兩登仔不嬲都咁覺得, dc有深度

有batman做手足，你班狗612已經死哂

驗腦

宜家都唔係世代之爭，係全香港老中青一齊對抗

好快班大陸仔就會發現，抵制到冇野可以抵制。

其實班小粉紅唔咁柒亂碎玻璃心嘅話都唔會無啦啦有手足留口號

future不嬲都係屬於年青人
而且仲可以有另一種解法
就係future係充滿不確定(就好似年青一樣)

撥火咪啱 做得好喎 幫手comment 光復香港撥火la

Yes
我地目標係撥火

我地目標係撥火
留口號係聰明手法

大家下次要叫future young口號
呼應DC

放上weibo

好多玻璃心
任何野都可以變成逼害中國

擺上微博la

大家撥火

借力打力

其實可能唔關香港事
小粉紅又衝出黎柒

雞尾酒碎了
某些人的心也跟著碎了

其實係
勁勉強
所大家要comment thanks for supporting Hong Kong
撥火

嘩 似層層

唔比再賣啤酒～～～

支那真係好撚煩成日覺得人地暗地裡話緊佢地咁

又碎滿一地

根本係迫害妄想症入血
本身唔係都比佢地迫到係啦

第一張拎法唔正確

掉唔遠加燒到自己

幫手撥火啦屌你地

等睇又逼人出聲明支持一國兩制

禾是中國人
禾睇DC了

一張封面分裂成個國家脆弱成咁唔怪得咁多玻璃心，全世界成日搞trump gif圖trump都未人格分裂

ching你一言點醒地球人

可能佢係手足自己平時會叫開呢句口號，所以就話示威者成日用呢句口號

唔係好似 根本就係明示

真係容不下任可野

真係撞到咁啱
golden

垃圾戰狼

支持，已like

有冇意都被講到有意 (笑

咪撚成日對號入座啦支那人

其實真係要宣傳帶防毒面具係為自由而戰。

照撥火😂

題外話...定題內話
呢個係BATMAN? 定BATGIRL?

煲la

We are linden child

後段記者會

唔係人權日撐維吾爾族人咩

GD係咪泡菜狗嗰個？

期待煲底除罩呢幕實現

但其實LIHKG全寫都係有golden呢個字
LIHK HKGolden Forum

抵制得幾耐吖
睇死班支那人轉個頭就唔記得
講一套做一套 辣殺

高汁

DC會唔會跪呢

我覺得係第二個意思多啲，充滿希望同可能性。

唔係the future is for the youth
唔係the future is belong to the youth
而係the future (itself) is young

前女版Robin > Catgirl > Batgirl > Batwoman
全名 Caroline Keene "Carrie" Kelley

求下你地唔好睇呀
不過佢地睇唔睇都一樣啦，都唔俾錢

Marvel好耐之前出過聲明話會減少漫畫中嘅政治元素
當堂笑到我氣喘

因為我地有future佢地無
所以咪港獨

有撚用咩 佢係中國同韓國個名都臭撚哂

哦
我可以好肯定好多支那西等住比佢屌

其實只係本書講呢幾個英雄二代 , 都可以對號入座

以後唔笑DC了

港獨兩個字唔出得？G乜鳩D

快手到

任何事都跟港獨有關

DC 應該會企硬 JOKER 都無係中國上咪又係咁

理撚得佢 撥火

Yes agree
大家下次Future is young嘅口號

THank you

文宣組煲啊

push

只要可以令到一地玻璃碎，咩都推

心碎了

照撥火la

樣樣野都要仆倒去話人反對自己
好撚on9
Btw 冇人支持你地支那狗呀，個個搵機會笑鳩你咋，日日係到為領導打飛機

yes

會不會DC 跟住跪下舔共？

老美又想好似south park, nba咁吹風?

支持，同埋畫得好型

Top係真男人真漢子

煲

依個姿勢，冇得輸。
5 大訴求，同支持傷眼少女兩樣都有齊

LV : 5 大訴求，缺一不可

haha

真係會屏蔽架
佢地之前想去Twitter cap圖篤人灰
結果返入牆後發post 有港獨兩隻字
成個post無左

被害妄想症

Psuh

煲please

佢地最撚鍾意連自己都呃埋

咁佢哋有咁嘅自知之明係好嘅

Post Future Is young文宣 + 個IG Post 上粉紅group

Chinaman 居然一身黑色，黑口罩，強國人覺得點

班5毛狗真係on99
DC畫野唔使你教

靜靜地...
拉

大陸人既抵制最多咪兩個月。
中國人最自私最無骨氣

記得入去留言多謝DC吖

不過睇佢地班小粉紅激到生蝦咁跳真係好開心，最開心係做完小粉紅第日屋都俾人折埋

嘩

李生講果句黎：未來係屬於年青人

厲害了我的國

戰狼？紅海行動？

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

型

Pushh

咪學警犬

Comment 好多鬼國人翻牆留comment, 反擊呀各位鍵戰

Nameless Hero - DC

係咪我問題點解我睇唔到

岩岩打打完comment send唔出去
del左post呀屌！

Dc del 咗post

但最後都係交比警察，不過人地警察比香港黑警公正無私

佢地del左post

跪了

喜洋洋與灰太狼

已經Del咗

Lol 撐得好明顯

Twitter同ig都del左post啦

DEL左?

劇本

垃圾dc

撥勁d 唔好比佢停

香港係需要Batman同zero

吹啊

支持抗爭先係全球主流民意

反哂全球啊笨

冇左啦屌

已跪

手動推返上去廣傳

果然留名等跪低是對的

跪左

係咪想做下一個暴雪？

佢地好仲意話翻牆係合法，從嚟冇話犯法。
Youtube 到 d 5 毛成日咁講

不如發起一人一留言去388泛民區議員及立法會議員Fb

要求佢哋叫對家做：反民主少數派 親中少數派

識玩

唔理，文宣做野加返落去
we connected the DC

牆國鐵拳又黎

如果香港示威加入狼同羊元素諷刺政府
佢地連灰太狼都冇得睇呀

可以直接印出黎貼牆

如果所出來貼
DC 宣示版權 拎禁制令即係DC 全世界都認得張野係佢出

唔理 扮無出過
咁就可以connect DC

師兄有冇睇過Batman？

坐左幾耐

推呀

無左

［新戰線解鎖］內地 bilibili 網民高喊五大訴求， 情況一發不可收拾！

[Twitter戰線全面開火] DC刪咗POST

我copy咗條法律比佢地睇就收曬皮

無咗？

減爛LV

黑衫蒙臉
Batman係黃絲暴徒fact checked

藍又唔會嘅
最多係做阻膠叫人唔可以獅鳥要交俾法律去制裁啫

以我所知 injustice,dark knight return ,red son 入面的batman 都係反抗軍 ，超人就成日黑化，親政府

其實佢先係帶頭獅鳥嗰個，只不過佢獅鳥唔會殺人，至多打到人半死

跪咗

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

但佢打到人骨折就得，其他人郁手打犯打重少少就俾佢屌火燒藍絲個次，Batman實割硬蓆

而且最後都係將啲犯交俾警方處理（佢信法律可以制裁到班犯，無論幾多次Gotham呢個城市已經明確話佢知佢會失望），而唔係永久地令班犯唔會再犯案（獅鳥精神，同時我地嘅獅鳥係因為唔信任法治可以還到受害者一個公道）Arkham走夠犯未啊屌

垃圾dc賴共跪低

又要抵制marvel

DC先岩手快打錯

笑死 唔理
總之令到佢地碎左先

真但既然支那覺得係
等呢個美麗既誤會繼續被誤會下去

文化野既大忌就係自我限制 睇嚟dc死期就到

你搞亂咗，係警犬學手足帶面罩先然後再搶埋我地呢句對白

on9支那人成撚日用埋口交部啲口吻，正常人唔會講得出

咁不如由而家開始講
想更加多美國企業同中國攬炒

其實marvel都啱
美國隊長都支持自由民主

DC後來將該張照片刪除，反倒引來更多人質疑說「準備變成共產蝙蝠俠？」、「未來是中國的」、「我的天，蝙蝠俠居然向中國下跪，多麼羞恥」、「很明顯中國已經掌控全世界，未來屬於年輕人？不，審查才是未來。」

一齊去DC ig 打文宣

DC

奶共沒有好下場

the future is young 下句口號叫咩
下次遊行用一用 逼DC歸邊

大6仔真係好易比人能太能
7到呢...自己沖埋去攞黎7

black bloc

下次口號一家要加 'The future is young', 太正

唔使等下次

今日中環和你LUNCH已有手足印埋個封面出來行

始終覺得改v煞面會正好多

迪屎尼 with marvel 果套 《上氣》明明就奶支那袋底。啲支那人反而話鳩佢歧視，笑死